telegram真係好好用呀！！

telegram真係好好用，又有sticker, 又有call, 又有secret chat, 又可以send file, d record又係曬cloud, 真正做到cross platform
更重要係咩呀？有bot啊！
有bot俾人玩狼人、有IT狗提供很有用的資訊、有乜鳩都有既乜鳩bot。
所以我要係度宣傳開去，要更多人加入telegram呢個大家庭

好啦廢話講完，其實我係黎宣傳。
我屎忽痕之前整左個youtube mp3 bot
用黎down歌直接用telegram背景聽歌
不妨一試

另外宣傳埋隻9巴bot

同埋新鮮出爐工具人
目的係乜鳩都靠佢，有咩功能想加可以分享下，能力所及都可以加俾佢
暫時做到download public ig相/片
download 9gag on9 meme
mtr 查路線
天氣預告 / 打風通知將會加落去
telegram group召喚人上水
...等等等、一路諗到都加緊
想啓動呢隻工具人，可以講「喂 天氣」/「工具人 天氣係咩」之類，用喂/工具人 空白做開頭

好、講完咁多先，我趕住返枱底插lan線同埋換水啊......

工具人

唔講唔知
好撚實用

Yes, in 淒涼we trust

lm

好實用

留名

查mtr 路線要咁
「喂 mtr 灣仔點去何文田」
「mtr map」

屈機實用

個mp3點用

利申電腦白痴

有用mp3 bot
好撚正

可唔可以整個list講哂有咩功能同點用？thx

9巴好有用 終於唔洗用佢個垃圾app 個bot又快又清晰易用
啲到站data點樣攞？

同問 可以down落離?

用咗巴打個mp3 bot幾個月 正

Bot好撚正

會盡快出

九巴真心好用 唔使再down個九巴apps

好正啊Mp3個個
雖然已經每月比48蚊KKBOX 但點都唔齊
而家有呢個勁正

lmlm

冇 friend 用

好正好正！支持巴打

ln

直接打歌名 再禁制

或者打/get 歌名
/find 歌名

group要用既話可能要 /find@u2bu_mp3_bot 歌名

/random

inline mode search

android、web版可以 ios唔得

正呀九巴bot

呆撚咗
真係造福世人

神器啊

留意返、查地鐵要有(mtr / 狗鐵/港鐵)字眼 再加 xxx點去yyy
xxx同yyy要全部中曬先食到，遲下會考慮加埋kt =觀塘呢種字眼（如果有用先算）

好正 得閒要整返個tg嚟用下
留名支持先

Btw有冇人知新開tg會唔會自動通知朋友？

本身已經用緊巴打個mp3 bot 好好用
對於用ios嘅人真係造福人群
一出新歌spotify個啲app未上都可以用tg聽住先
好多謝你啊
依家先知有九巴bot 正 唔會彈app
轉頭試下用工具人先

我想知tg 點做到啲片download完但又唔會用部電話啲位

支持

好勁

你已正評了這討論

工具人點download IG嘅相先~

好勁呀巴打 多謝你

thanks

ching ho ball

好撚正

會 有通知

皮已正

ig一個post多過一張相果d淨係dl到頭一張?

public 架嘛 開個web版都right click save as到，但大家自覺啦 唔好做咩衰野

另外你地突然咁多人用個mp3bot 搞到我部機100% cpu load (片轉音樂)
好滿足好酸爽啊

有冇新巴城巴bot

係喎，聽晚搞 想訓教

本身打算寫個app download youtube換mp3 儲曬落local 做個player出黎 都唔記得可以用telegram bot做 不過做唔做到成個custom list download下次播返？

皮已正,唔洗急

正皮是我給的

不如你share 個backend 我寫埋ios android 出黎

有用開九巴bot ,真係十分方便

好正

lm工具人list
btw add咗入group 之後用唔到

叫佢地用

In 淒涼

Btw 皮已正 ，

有著數？

個mp3 bot播歌一㩒home鍵離開telegram就唔暫停

個mp3 app真係好正
多謝巴打

屌眼瞓得滯撳錯負皮
唔好屌我

一夾個正皮，好撚爽即刻用左黎炸信樂團

會通知你手機既聯絡人（有用tg的人）

無架我本身都係想比自己用先打算寫 順便放上架比巴打們一齊用

本身都係諗住用 youtube-dl 加 ffmpeg 做 api 炸

唔係話ios唔得咩？

send 60秒既ig片比佢佢會話wrong link

估唔到咁多人down左telegram而又唔知佢有咩勁

same

ios唔可以download落黎用其他player播
但可直接telegram播

巴打 好野

想問下你九巴ETA係點樣拎data?

多謝巴打造福人群

之前都有你個mp3 bot 用黎聽d冇出碟嘅歌
正呀

你用屋企server定cloud 就咁諗都爆cpu

依家Youtube有公開api應該可以整到更多功能？

好用

屋企呀 家陣俾人屌緊我部機
所以大家唔好亂黎 壞左大家都無得用

其實api無比 有版權問題

放上digital ocean 啦

必須正皮

嘩痴線，識用mp3啦，超方便又易用，巴打唔好執咗去呀，靠你啦

btw正評+support！

會 不過如果條友熄咗個option就唔會收到

其實TG真係好用好多

可唔可以同佢傾計

點樣入個啲bot?

巴打係我男神
聽歌果個好用到痴線....

聽歌嗰個除咗㩒入個對話欄之外，仲可以點揾番啲歌㩒黎聽？

支持
btw點解要用自己resources嚟做個mp3 bot嘅？
唔係每次都係由個user自己send個request去youtube度down㗎咋咩？

開個九巴網 禁個f12望下

原來有得咁樣聽歌 好神啊

咁係咪即係自己手機聯絡人冇加嗰個人，即使嗰個人聯絡人有我都唔會收到通知

多謝巴打
好好用

尊重自己、尊重別人。請叫返我全名：玉樹林峰悽涼巴

Mp3好好用
有啲歌搵均晒唔同音樂app都無
係得YouTube有
宜加可以出街聽

點樣唔通知

發現新大陸了
多謝巴打

個MP3好撚正啊
我愛樓豬
我愛樓豬
我愛樓豬

必須正

9巴bot

YouTube好方便

留名跟進

有無辦法down到oncc片

IG album用workflow啦 iOS既話

MP3同九巴真係無得頂

lm 支持
工具人感覺幾正
lm睇有乜功能 add入group

我好想用，男朋友唔比我download

點樣搵到咁多好用bot

MP3正皮

自己寫/ google

高汁post留名

mp3好用

好撚爽

評已正!

九巴bot好用過佢個app!!!

我都想學下寫bot, 但以前只係學過少少C, 難唔難學

原來咁好用

我愛樓主

終於有post講telegram！

之前有巴打好有心機咁整咗8 Bit Cap圖，
喺作者同意之下，
我打包咗整做telegram sticker

我想講，
原作者如果見到呢個post嘅話，
你嘅心機無白費到呀！
而家有一萬八千幾人裝咗呢套sticker！
如果你想再update，
或者想收返嚟賣嘅話，
就聯絡我tg啦:

一直都有用

發現新大陸咁正

有個問題想問 用個MP3 bot down落嚟啲歌有冇邊度可以快速搵
down完之後要look返上去逐個逐個聽有少少麻煩

推

樓主好撚醒lm

Lm，樓主分享多d好用既bot

巴打我比較鐘意呢類option key...
Anyway 加油

奇材

好撚正呀

無知一問mp3果到ios 係down左係tg?
我閂哂數據佢都可以播既？ 姐係離線都聽得？

到底點整 好撚正

正呀，支持樓主keep 住將工具人加多d function

白癡一問 我用bot dl ig相之後點save 落手機album?

係囉，同埋有邊個位可以㩒番個playlist

好好用呀

高汁post 留明

係唔係得我一個係咁
Mp3播放左 都係無聲...

巴打你個音樂bot 係正既
但岩岩試用果時發現有時會冇反應, 應該係搵唔到
可能係首歌名長/多空格 佢搵唔到, 之後我打個歌手名 就有彈list 再慢慢搵就搵到
可以再強化下
anyway 支持啊 不嬲用TG

多謝樓主

如果工具人加一個功能係
ig一有新post自動save圖+通知我
會唔會好難？

好撚正呀😱

終於可以backup IG 正野

用左個mp3 bot 幾個月 原來係巴打you

我想知點睇自己套sticker有幾多人用緊

youtube錄片有無可能有呢？
可以揀4k 1080p 60fps 不同格式咁下載

重開機 解決左
真心正 多謝既打

真係要整番個試下

Mp3同九巴bot 好掂

巴打啲bot評已正
tg用左好耐了 whatsapp只留嚟同公司啲廢老溝通

我想知係咪即係樓主down哂咁多youtube歌落來，再比我地search到，係你部電腦個drive/server到下載？？

如果係咁你部電腦咪好快爆位？

打喂 屌你 有gif圖

你用sticker bot可以睇

/packstats

有冇咁多人未用過tg呀

點解我copy左條link都down唔到ig相
btw巴打好勁

正啊 多謝巴打

提提大家唔好對住啲bot 9up自爆樓主係可以拎到record睇

真係要俾個 俾巴打 做褔巴絲

但telegram 個search 真係垃撚垃
成鳩日都搵唔返d message

個mp3好撚勁

我估用網上啲downloader會快啲

已用mp3個個bot 高汁正評

以後可以出街聽達哥嘅fifa時段啦 多謝巴打

不過有冇方法down到過40分鐘嘅片

巴打share完我即刻del咗個九巴apps

好撚正 多謝巴打

Mp3 個bot 可唔可以自己send 條拎落去叫佢down

正評支持

自膠
原來可以俾條link佢down

留個靚名

原來d bot係靠巴打你運作緊？

我都好想知

youtube個bot真心正 即down即聽

tg

呢個真

造福人群既巴打請受我一拜
Btw Mp3 bot好撚正 啱曬我用黎聽youtube d cover
解決左用kkbox聽唔到cover既難題

youtube個個無得輸

用左成年tg冇用wtsap好耐了 好鍾意好多sticker玩

想知down mp3 係down 幾多kbps

正評

樓主功德無量

有無新巴bot

好鐘意個MP3 BOT
樓主一世平安

MP3 bot
真心想比錢支持，樓主有無tg

要用返tg聽？

MP3 bot好屈機

tg打手

Same here 不過都多謝巴打

Ig back up點用？

巴打 MTR 個個有冇得show 埋車程時間
通常咁樣預時間出街

聽歌嗰個好正！！！
down返好多日文歌

LM

勁到痴線

MP3 bot
有冇得shuffle play？
雖然冇都好正

此皮必須正
樓主加油!!!!多謝你阿

正呀巴打

SPLM!

樓主加油 希望遲d愈黎愈多 function

好撚正啊啊啊

整av bot啦

Lm

禁shared media, 再隱藏少少既搵禁shared music

等緊大家幫手suggest

Mp3果個好正

我都諗過 應該係非文同英文既分別
你英文:
I go to school by bus 係用space 分開架嘛
中文character:
我今日坐巴士呀。巴士呀。返學呀。唔撚想返呀。
一句連埋，佢係當呢度一個字。
即係你search "scho"都唔會搵到school架嘛，呢度一個word
而中文就當成句一個word 無segmentation

btw 我IT final year, 有無老細請我,未有offer

正評支持！

巴打識唔識寫app

lm
好好用

留名學野

幾時有得玩av

依家avgle個bot都做到呢樣嘢

IT邊個冇offer
睇你個價底線幾多

搵到三個邊個先係

tg bot 係邊整出嚟架 ? 要識咩 programming ?

佩服佩服

明哂
唔怪得 search 唔到

想問如果冇用wifi玩MP3 bot
佢下載首歌落嚟
會不會用我好多數據？？

原來有咁多人唔識Telegram

telegram search功能好垃圾

正

本身用過巴打個mp3 bot
九巴個個都幾實用
多謝巴打

祝你快d搵到工

telegram真係好好用

剩係寫過大學proj android仔
完左fyp會試下繼續自學寫
ios我無mac機 想學
in過兩間app公司仲等緊消息

即刻入晒3個bot
謝巴打

一首5/6mb，音質唔會極高。過左10mb telegram無得background播

冇朋友用 玩唔到 sticker同gif都好正

google下telegram bot api,
好肯定你熟既language有library

個工具人仲有咩指令

push

工具人，想比idea，不過無讀過IT唔太知可唔可行

可唔可以整
動畫新番播放時間表
緊急電話號碼列表
記事簿提醒（例如我打「喂 0912133000打波提醒」之後telegram響30-60分鐘前自動send信提醒我做）
各區醫院名同地址列表

好勁
係咪自己寫？
Btw有冇新巴城巴

噢噢噢搵到了
我好興奮啊啊啊
多謝巴打

因為巴打開始愛試tg
但身邊冇人用 個個都wts

有

識貨

我無加落去呀 剩係九巴
新巴城巴個網 十架有九架都未有資料既？好似係

會參考

whatsapp真係好廢

mp3 bot 正, 快而準

好好用

正！期待更多實用bot!

MP3 bot 真係好正
想問下有冇youtube to mp4 bot

個九巴可唔可以綜合埋城巴新巴？

group個個唔得

因為你個mp3 bot download咗telegram巴打繼續加油
btw 三個bot已經全部試晒正

想問MP3 個個有無得repeat

好鐘意 Telegram 果個創辨人，個樣同經歴真係好鬼似 Matrix 果個 Neo！記得 subscribe 佢條 channel：

Pavel Durov's announcement :

As you may have heard, we have recently launched encrypted voice calls for Telegram. They are super-easy to use and improve themselves over time using machine learning.

Personally, I rarely make voice calls. When I lived in Russia, I developed the habit of NEVER speaking over the phone, as every conversation was being recorded by corrupt law enforcement agencies. This habit stayed with me even after I left Russia a few years ago. I don't expect agencies in other countries to have more respect for privacy than their Russian counterparts. In my opinion, they're the same everywhere, some are just better at marketing.

My phone habits may change now that I use secure calls via Telegram to communicate with my team and family members. Unfortunately, not everyone in the world will be able to enjoy the same.

In countries like Saudi Arabia, Telegram traffic is throttled in order to discourage usage. In others, like China and Oman, it's blocked completely. In Iran, where Telegram has some 40 million active users, Telegram voice calls have been completely blocked by the country's internet providers and mobile operators following an order from the judiciary (more about this here – ).

Telegram has historically had problems with regulators in some parts of the world because, unlike other services, we consistently defended our users' privacy and have never made any deals with governments. In three and a half years of existence to date, Telegram disclosed exactly zero bytes of users' data to any third-party.

Services like WhatsApp, on the other hand, are not blocked in China, Saudi Arabia, Iran, or other countries with a history of censorship. This is the case because WhatsApp (and its parent company Facebook) are eager to trade user trust for an increased market share. The claim that “WhatsApp and third parties can’t read or listen to your WhatsApp messages and calls” – is completely false. WhatsApp actually can read and listen in to your calls and messages, as they are able to invisibly change the encryption keys for 99.99% of their users (more about this backdoor-disguised-as-a-feature here – ). So much for "End-to-End Encryption".

Moreover, third parties like Google or Apple have direct access to most of WhatsApp's users' chat history. This is because WhatsApp tricked the majority of users into allowing third party backups. And the sharing doesn't stop with just these third parties. Apple and Google in turn have to deal with data requests from all the countries they have business in, and so the data flows.

By claiming that they are secure, our competitors may be involved in the single largest case of consumer fraud in human history.

By comparison, Telegram relies on end-to-end encryption assisted by a built-in encrypted and distributed cloud for messages and media. The relevant decryption keys are split into parts and are spread across different jurisdictions. This structure makes your cloud data a hundred times more protected and secure than when it is stored by Google, Facebook, or Apple.

No wonder governments and regulators are unhappy with Telegram. Well, let them block us as much as they want. We won't change our principles or betray our users. I know it’s not great to have Telegram (or parts of it) restricted in your country. But sometimes it’s better to stop using a communication service entirely than to keep using it with misplaced trust in its security.

It's why I avoided voice calls for years, in Russia and beyond. It's also why I'm coming back to them now, on Telegram.

唔知可以咁用!

唔止廢，仲偷你啲訊息添。

Why the WhatsApp backdoor is bad news

安全？

點解佢已讀不回左我

好鐘意 Telegram 果個創辨人，個樣同經歴真係好鬼似 Matrix 果個 Neo！記得 subscribe 佢條 channel：

補返先

安全過 whatsapp

點解個mp3我好似樓主咁打歌手名都冇反應

加油

仲有咩bot?

而家個MP3 BOT 係未用唔到阿? find 極都無result 既?

一路都覺得好好用
但現實身邊朋友都係用whatsapp多...
多數識巴絲先用到tg

x2

ios 用workflow咪得囉

x3

其實除咗Telegram
Workflow都好好用 歡迎各位巴絲入內交流

[IOS] Workflow 交流區 (2)

駁唔到

利申: 不斷叫緊人用tg

x4

MP3 bot失效

屌 用曬youtube api limit
等我閂一閂find先
得get算 暫時

mp3 ios /find 加歌名都搵唔到

不過香港少人用

超正，樓主加油

剛發現另一個好正嘅 Bot ：

@superfeedr_bot

可以幫你訂閱網站更新，如果個網站有支援 RSS 的話。

呢個正.

有冇咩正網推介？
漫畫果d?

唔係太識用tg
想問下巴絲打成日留tg，add 左之後係咪會睇到人地個電話？

唔會 只會見到tg id

pm me @krazyeight

個utube bot係咪搵唔到長過1個鐘既片

正到

好勁！

pm me
我想activate chat
@krazyeifght

咩意思

想多謝您

想問下
如果telegram比人block個last seen係咪會寫住last seen for a long time??

有bug, 坐機鐵

有冇狼人group可以add我
好中意玩

yes

推 第一次用telegram 見有utube bot先想玩下

岩呀 所以要靠大家試
返去改返

覆埋另外巴打，我set左唔可以多過40分鐘呀

請問工具人可唔可以有個command list
有咩function可用
或者要入d咩param

支持 好用

好好用好正啊巴打 造福世人啊你

youtube bot 搵中文歌會搵到 但係search英文就無result

個個發現新大陸

add個channel，有bot readme, 第時有咩消息都會加上去
遲下會加返入readme。而家係街加唔到
多謝支持

幫推

屌！全部都好撚好用，特別係MP3同九巴。
已置頂

爸打九巴個BOT有D問題
我平時搭948 同948X番工
點解呢2個SERACH唔到個開車時間?

成日係tg玩uno
留名

好正呀

workflow咪得囉

係囉屌

之前有玩

正皮左

工具人 Send左IG link無反應

我想問YouTube mp3嗰個可唔可以換歌嘅次序？
例如下載時候係A B C
我可以改個歌單做B C A?
講得唔好請見怪

想學點整多啲

巴打,youtube bot down落嘅歌可唔可以分playlist放嫁

開個google 打 telegram bot api 望下

多謝提起我個 Bot, 得閒過黎我度支持下啦

唔可以
你開幾個group分開加個bot就有
始終唔係專業音樂播放器

但無倒序

不如好似乜鳩bot咁
/help -> telegraph -> readme (cmd list,etc)

tg真係好高汁sticker自由度又大

可惜我冇fd用

留名睇下係乜家伙

想問下點樣狗bot mp3入group

迫不及待好想玩玩了

add mp3入group, 我揀歌人地睇唔睇到？

想問巴打鈴聲點down

username可以冇

其實呢啲功能wechat一早有，咁點解

重要繼續用wechat比人偷資料

Support巴打

會唔會有個welcome message 比例子同功能新add既巴絲睇，唔使人手教左佢地先

巴打
mp3 music 依家An機都down唔到
係咪得我有bug

music exceeds 40 mins, it is too large.

有無得搞搞佢？

癲

你down乜歌要成40分鐘

留明跟進

除左音樂係128kb之外 其他都非常好

金曲串燒

其實想down 返1872遊花園坐車聽
之前中學成日聽~

明明就係巴打匿埋係telegram 後面覆我

有冇link

多謝你

呢隻九巴bot應該係@hkbusbot
但我個人鐘意有f5多d

F5直頭堅過馬騮Lin! 好好用

想問下有冇得set 每個group set private既自己名
有時唔想係open group用自己名

官方app搵唔搵到呢兩架？

down唔到落local?
你話搵唔到首歌 定 搵到歌 播到 但save唔到？

yotube MP3超級好用
依家可以一路岀街聽歌一路打機
九巴個官方app成日用唔到
有telegram 九巴就即刻delete左官方嗰個

Save 唔到
禁save to music 都冇反應
Down落嚟連歌名變Unknown Artist
但save唔到
好1999 希望巴打明我講咩

有冇人成日唔見messages?
明明顯示有六、七百條messages
不過入去睇時明顯係冇咁多
仲會由幾粒鐘嘅空白時間（睇同group朋友部電話明明段時間入面就好撚多messages）

好似係中bug,
我既解決辦法係，叫人reply你空白既對話
你見到佢個message,禁佢個reply會彈你去佢reply緊既message, 就會load返出黎
或者試下kill app再開返
再唔得就清cache
（我唔會成日出現呢個問題，1個月先1次度）

save to music 應該會save左去你個Music folder,
eg /storage/emulated/0/Music
搵搵有無，無就kill app再開返，睇下得唔得

thx巴打！！！！！！！！！！！

kill app即係del咗個app佢先？
唔該哂巴打

Tg其中一個存在左好耐既bug

！！！！

感謝巴打詳盡解答

個人覺得Tg係好多嘢好好玩
不過一個messaging app最基本嘅嘢都有bug，令我覺得佢唔太可靠

痴撚線個mp3😍😍
有啲歌kkbox冇😭

不得了 正枝

如果搵唔到首歌呢
part time musicians - the only one

/find part time musicians - the only one

唔得嘅 係咪追漏po

不如整返個新巴bot

巴打有無bot 整鈐聲

工具人新增功能：
ig 掃左掃右個幾張圖都會下載埋
查字典功能
google功能

詳情睇 @herolun

其實ig成個user album係down到
但唔想加落去，覺得太變態，呢個要靠自己搵tool, workflow都得

感謝巴打，
想問工具人可唔可以聽埋YouTube 直播？

其實whatsapp真係好垃圾

幾好用

巴打可唔可整到ios都可以down落黎喺apple player播
Btw mp3呢個真心正!!正皮

想問點check返自己id係咩

username定id
username 即係@username咁
可以係setting --> username

id就bot收到update先知道 好似係

整唔到

樓上話youtube直播都唔可行, 起碼唔係telegram bot既途徑

有無歌詞

工具貼ig link佢冇反應係咩事 ?

係咪public架
試下呢條

ching ho ball
好好玩
自閉一流

有人提議過
研究緊

正喎

貼ig link 好似 down 唔到

同問

次序禁多次會repeat

pm

？

唔該巴打

/推

巴打做乜狂推

其實有冇得唔禁 /find 打歌名
咁樣會再方便d

btw真係好正

pm不嬲可以，不過唔打/find 係當/get
group要打

9巴bot 方便到不得了
推

推，因為好正

係啊 有冇得當返做/find 架
因為用get好多歌都搵唔到

本身係 但咁會好快用曬youtube api limit
放上連登一日就清曬，
最多食埋/f 當/find 方便少少
自己得閒試下/f 我得閒就加

多謝

Thz 巴打！

唔該哂
造福人群

有冇得查埋其他語言

自膠
原來查到日文

真心勁 DL黎用下先

可以咩 我都唔知 我用yahoo 個字典咋

巴打 好野 [adore]

巴打可唔可以整下載 youtube片

Download link:
for Desktop -
for Android - 知唔知有咩方法可以開到 .attheme? 我仲未搵到一個唔會自爆嘅 share 方法, 大家有冇辦法?
for iOS -

有啲部份未測試, 如果有錯請同我講, 我會 upload 翻個新嘅 version 上嚟.

呢個window版？
咩黎架巴打
window版唔去官網down?

唔整
file 有上限
得50mb

btw
youtube mp3 bot
----------------
加左/f 食埋/find
加左/g 食埋/get

工具人
----------------
加左查google功能
加左QR code功能
加左查wiki功能

詳情睇

telegram 嘅 theme, 我整咗 desktop 版同 Android 版, 但係 Android 版我唔知點樣係唔自爆嘅情況下畀大家用到. 你有冇辦法?

你down完.attheme ，開web版telegram，腥俾自己，再用android開返就用到個theme

我嘅意思係 share 畀其他人用, 而又唔會自爆

唔好意思 新手上路 唔係好識用telegram...
我想問點樣對方先睇唔到你個電話號碼？

加username 俾人add
eg

至於電話number, 你無add 對方contact,
對方就見唔到你number
但你單方add人contact, 對方都會見到你number

好似係...

支持一下

Telegram 新手, 有咩 Group 同 Channel 必入?

咁咪好大鑊 係d gp 會比人認出

點會

工具人：
加左5天天氣預告 同 IQ題 同整/解讀QR code
詳情睇 @herolun

俾D掌聲黎先啦，我咁有心keep坐update

好波！！！！

知唔知tg會有咩大update

話說telegram d人成日po圖然後隔一陣就del, 唔係成日上水嘅就miss晒d圖，有無方法可能自動dl某d gp嘅所有圖 ? _?

難d, 叫條友唔好del或者你上多d水

其實方法唔係無 但好麻煩
整個bot 加入group 一收到down曬d圖落黎
或者用d open source telegram client (eg Telegram messenger CLI) 登入你account 再改code 收到就down圖

但好麻煩，所以都係個句：叫人send多次/唔好del

In telegram, We trust!!

有咩function 可以比我放係Tg group到用既

推 屌你老母

pish

9巴bot 死左
佢block左我ip
我又唔係屋企 搞唔到住
聽日再起返
唔好意思大家

辛苦曬

不嬲都睇唔到
除非你save對方contact

人地閃圖就係唔想你dl

九巴app收左皮？

同感

起返

有無d gp 可以入下？

個bot不斷喺group彈testing1234嘅

ios可唔可以做到1機2號咁

sorry set錯野

唔明，想換tg account? 好似唔得。
剩係官方版唔得
一係你裝多個非官方版，
各一個，就應該得（未試過）

Telepal for Telegram Messenger - Channels & Bots by xiaofei hu

推 尸體香

留名支持

Bot 唔work

個f5制太邪惡啦
大家禁得太密，佢見到唔正常咁多request block左我ip

Telegram 世界第一啦！實用性很高，好過個Shapchat, 唔知有乜好玩

謝謝網友分享，剛剛join入了此channel , 發現有條分享sticker 既訊息，未知現時畫那些sticker 有冇得賣錢呢？好像Line咁

九巴個bot幾時攪返好
巴打

諗緊點解決呀
越黎越多人用，每個人f5幾下
我部機問9巴太多次
都好難搞

網上搵到既proxy 又慢又唔work
有workflow就用返workflow

我想問下點先可以較到其他人睇唔到我個電話號碼

對方無你number咪得

你唔好加人電話入contact

對方唔要本身有你電話

你唔好亂爆

咁就唔會俾人知電話

其實好簡單，大家無大家電話就唔會見到電話架啦

Thanks

留明

9巴bot github:

Mp3 bot用唔到

巴打 有d路線唔work唔知有冇得整整佢
例如K巴

會唔會有歌詞bot

咩係K巴？
有無唔work 路線number

9巴bot 復活了

mp3好好用

MP3同九巴都好用

辣殺狗巴
block9樓主
有樓主個bot我仲使撚睇你個app咩

巴打隻九巴bot呢兩日都用唔到，岩岩再試都唔得

即係K12, K17, K18呢d線

九巴個新app用慣咗就ok，仲有得set常用嘅地方入去
真心問個bot啲data其實喺邊度嚟

我想問下有冇bot可以查倉頡字碼?

@mud9bot 好似有得查

如果有用我都可以加入工具人

岩岩工具人都加左

巴打更新得好快

想問下樓主
有冇得加埋西鐵或輕鐵時間

樓主好波

唔知有生之年可唔可以見到whatsapp收皮
而問人拎既再唔係電話號碼 而係tg id

唔知有冇人講過 mtr可以出埋搭幾耐就仲正
btw 好好用

多謝樓豬 好方便 但係九巴個個功能係咪廢左

狗巴

D MP3 download 左落來擺喺邊
點delete?

得香港咁on9
唔開放之如仲一見第三方app就全面封殺
之前有人整左個第三方app九巴直頭出埋律師信

原因係因為九巴係佢自已個app到放廣告收錢，所以逼人用佢個app

人地新加坡嗰d連車牌，部車去到咩位置都有得睇，香港就封殺第三方app

ios定android
ios 我就咁del record
android就會係music個folder (如果真係save as)
唔知telegram del rrcord會唔會del埋file
想一定d 埋就去setting 清cache

9巴無得用好唔方便
有無9巴bot嘅source code等我可以run喺自己部電腦自用

我成個tg都係bot 而唔係fd

正呀喂！撐呀！
Btw，仲有咩telegram嘅bot好用？

高質！留名

巴打會唔會諗住整個flickr下載啲相既function

bots 開始逐個收皮

係你開po個日已經留左名 但一直唔識用tg所以冇理 呢兩日得閒d終於有時間理解到 好掂 多謝樓豬

樓主你好, 有啲嘢想請教你, 唔知點聯絡你?

pm @krazyeight

燒咗書未? 未就行埋一邊先啦.

入面有我tg

樓上成日放仇家個id出黎
上次搵佢結果搵錯人

我今日心情靚, 星期一先去站務台搞佢吧.

Hi

留言支持

強貼留名

新增on9 game (@on9gamebot)

加佢入群同fd玩
暫時有：
/ttt 井字過三關
/smallman <你個仇家名> 打佢小人
/battlefield 戰場三八，同人對打

其實係用黎zip谷既時間
有時會deadair 就開黎玩下

最新update follow返
@herolun

樓主 過三關點先挽到？係咪要邀請其他人一齊挽？
btw所有bot都好好用 加油

自膠

加佢入group
叫group友join

Mp3好好用 多謝巴打

長

telegram有冇得玩netbig2

屌你老母

自己一個有咩好用

多謝你呀工具人

入谷啦傻仔

Add 啲telegram bot玩

D谷都係成班毒撚圍住僅有既幾條女係到噓寒問暖 諗起都打冷震

#get the time
89 servicetype="1"
90 link = "
91
92 #--312017-05-05 00:27:57.00.13—
93 #--312017-05-05 08:33:38.00.13—
94 myT = time.strftime("%Y-%m-%d")

Time is not defined wo

import time

96巴 想識下fd

@useemlikefunn

唔係呢個post
自己去返成人台搵

唔該哂

其實點解又要time 又要datetime

你連佢點encode都知

Datetime都可以攞到日期

我update過黎 九巴改過request method, 你用返datetime 啦 無睇到，求其左抄右抄d code

試吓自己同自己講野，真係會應你
已經講咗半年幾

點知

睇javascript

巴打你用邊隻LANGUAGE 寫BOT

python

想轉Go，但未用過 得閒學下先

麻煩大家得閒幫手click呢條link,按start,再俾5星星同打兩粒字俾更多人知呢個bot!
#保證哂唔到你十秒

---------
快d 叫埋你身邊用tg (telegram)既朋友follow channel @herolun

---------

快d hard sell telegram俾你地既朋友
好多方面都完勝其他messenger
根本係差「主流用戶群」呢個因素
其他無得輸！無撚得輸！

add 左個storebot，之後要點

唔該曬你呀巴打
1. 禁條link，會出個storebot
2. 禁start，會出五粒星俾你揀
3. 簡完星，打唔打comment隨你
4. 完，可以delete 個storebot

推一推，大家俾個星巴打啦

就黎變打手

YouTube個bot好撚癲 好正

如果block 人再改id 佢係唔係搵唔到我?

你話block左佢 改id 再unblock佢？
應該仲係個對話list
唔unblock就會繼續block

on9 Game (@on9gamebot)

新增小朋友落樓梯
follow channel 睇最新更新

邊度有stickers download?
會唔會有埋line果d貼圖呢？

google 下 "line sticker telegram"試下 我印象中都好多line既sticker
仲可以follow d sticker channel e.g.

諗都唔諗就捐咗錢

多謝老細助養
利申：剛畢業無業廢青中

捐咗

巴打我想問下點解save唔到片/gif

咩意思？
save落telegram定部機？

靚推
入黎呢個channel! 快入

之前又話ios 版本有得改theme , 而家乜聲氣都無

我都等緊 想轉dark theme

如果個版面設計再靚少少就真係冇得輸

TG堅正

幫推

你今日入左未呀？？？？

掂

會唔會有d line 嘅stickers可以download?

google左 呢個網有D line sticker 可以download

巴打可以搵D sticker channel 睇下邊度有

btw
加入我bot readme channel

一早入左喇bro thanks

Android, desktop已有

有冇kumamon 既stickers??

Google 下啦

快d 入bot readme channel

我想拎某個channel 既 message
有冇方法做到

telegram api (非bot api)

我試過BLOCK左個GRP入面是但一條友
但係都會收到佢SD出黎既MSG
有冇得搞?

同group好似無計

tg搵我

!

好強大！

有冇人同我有相同嘅問題？

睇緊點搞

加返個狼人bot入group

試多次 應該fix左

9巴個bot死左？

Ok啦，唔該曬淒巴

想有冇RSS功能個D BOT?

睇下仲work唔work

到底個搜尋chat record點用

中英文既分別

"hello world"呢個字
你查hel 唔會搵到 hello先搵到
佢搵既係word唔係character

同一道理：
我愛樓主 呢一句
你查樓主唔會搵到 因為樓主 佢唔當一個word 而係兩個character
中英其中既分別 英文word is splited by space
中文無 所以要用tokenizer 拆字
就咁search唔會幫你拆

玩開Telegram 順便試埋

！

而家先睇到
狗巴果知係咪fail左好耐

要public acc 既圖先down到
貼多次俾工具人 如果好耐都無覆你

係呀 都個幾月了 好似

幾時會更新

想問下有無邊隻poll bot係記名嘅？

其實我都覺得telegram 幾好用

咁係咪冇得救 search 唔到野好煩

Youtube轉mp3 死咗？

遲d會update

無事了

tg我

我開頭都以為係我唔識用佢search 個舊嘢
直至有一次搵英文record 先知個問題係佢搵chat record 個度咁垃圾
明明其他嘢係完勝whatsapp
因為呢樣嘢所以唔用telegram
有無話幾時先會有update?

無為意
幫推 等人分享

tg點搞隱形

語音轉換好很正

直頭掂啦

加左佢地未

唔識

想問下有冇bot可以
列哂某個日期範內唔出聲既member?

@stats
好似有

更正 係呢個

想問個問題
A同B chat緊 之後A del走自己啲message
有咩方法B可以保留到A被del走嘅message

唔好連線
好似加左delete for both 之後就無

好難喎 唔開嘅話點知佢有DEL到

平時多d backup lor 一係
一係叫佢咪delete

backup的話
可以用chrome extension
自己google 醒唔起叫咩名

Forward重要message 畀自己？

想問下，如果有friend 係同group會見到member list 置頂，可唔可以唔顯示？

唔係好明

係咪可以寫bot再download晒個個group既全部圖片？
如果要學要係咩programming language 學起

lau ming

你條友仔有陰謀
係咪要打包d咸相

telegram bot 既bot 係經佢url
各類language 都有tg bot 既library
google下你既language + telegram bot

python 幾易用 可以留意下
python-telegram-bot

mp3個bot好用到，呢個真係值得入錢支持
好貼心

blackberry passport有無得用

終於聽到人話

blackberry 有無telegram client app?
我懶得google 有telegram就用到

兩種情況都有可能

但如果只係轉id
而佢不嬲係你contact list 或 之前傾過有record
就一樣知你轉id 因為對話仲係度

好似係

好似係要全天候24小時開住部機幫手轉？

好多live版同原裝cd係完全唔一樣(個人認為)
氣氛，唱法完全唔同，有時聽live版，又唔想成日 用數據，呢個bot真係唔錯

真係非打手

是呀 屋企枱機 扮server

傻啦
因為而家學左少少language, 無一個目標去寫一樣野又好似自己會停係到唔做野
同埋都想學下寫telegram既bot

見到狼人bot 但？_？

點解我咁遲先見到MP3 BOT 好好用
巴士係咪用唔到啦

九巴用唔到，已完

個game bot係死左定係本身已經一段時間用唔到

btw 你個bot好好用 加油

閂左唔記得開返
返歸壇返著佢先

想問吓個聽歌bot
down落黎既data係咪少過youtube ?
無限上網要省住用

緊係啦
無畫面得聲音

重要可以offline聽 咪你死未

想問下點樣將網上搵到d gif放落tg度用

copy 條link
tg send
禁張圖
save gif

係咪唔係張張都得
唔知點解有d得有d唔得

有無唔得例子？

例如呢張

請問點將字型變大?

我指係一進入個介面

某啲browser開張圖 就咁copy and paste落telegram都得
E.g. Edge to desktop telegram
Safari to iOS telegram

唔清楚

呢個都唔清楚

有無巴打試過支電子煙時淡時濃？有時好似吸唔到野咁，噴出黎嘅煙霧都好少

sorry, send錯

打風放假推一推

@u2bu_mp3_bot 好像不work?

掂喎 係咁彈app都要入黎支持

個YouTube bot係咪死左？

起返 唔好意思 今日有d野做要熄server

tg啲emoji正過WhatsApp
手感上快過WhatsApp

好耐無用whatsapp
好似話有個star功能
可以mark低啲reply
Telegram有無類似嘅功能

無
但我諗到可以reply 個message
用hashtag reply
就可以用hashtag搵返

我都係叫佢用hashtag
但star咗message對方唔知㗎嘛
Hashtag就唔得

對 希望黎緊會加呢個功能

點樣先可以將兩個月dw既歌random咁黎聽？

dw?
有得禁random播架 telegram player個度 下面有條bar

應該係話9月down左既歌同8月down左既歌唔可以random咁播。
如果正係random咁播8月down既歌就得

多謝各位對youtube mp3 bot既厚愛
因影片轉換需大量電腦資源 小弟屋企部機都頂唔住
再加上

決定今個星期五晚停止Youtube MP3 Rises轉檔服務

唔好意思各位 多謝一直支持

google下仲有其他telegram bot轉 youtube音檔的

緊貼bot readme 小弟抖完會再整bot俾大家 thanks

淒涼巴，好多謝你整咗個咁好嘅bot俾我哋用 認真真係好好用(好想支持你，但我無信用卡希望將來有能力可以支持你 )，有啲唔捨得 辛苦哂你呢段時間嘅努力，希望你好好休息完之後將來會有機整返呢個bot(到時候應該可以係金錢上出一少分力 )所以加油呀！撐你！

多謝巴打

唔通因為黃左？

fbi is watching us?

FBI

ig多過兩幅相點down

down到架唔係咩？佢會send曬幾張俾你

唔怪得rip左

佢send咗兩張跟住話wrong link
Btw 腸油

介唔介意貼咩link等我睇睇？

唔該曬

試多次
咸濕仔

得咗 唔該曬

dl歌仲有咩bot可以用

同求

用得翻喎

要vip先得wo
真心好鍾意樓主個YouTube bot

唔駛啦 你禁第一個制 會彈個網 禁個Grant Me Access 就可以用一陣

可以用幾多日架？

想捐錢支下樓主 但我想問20蚊係年費定？

正呀
正皮

月

之前run你個hk9bus嚟用
今日發現唔work
上九巴個網又唔知邊道睇到站資料
有無update?

永久免費預用一年半載都話俾錢支持
月費真係傻嘅先俾 個人意見

我有個唔關個bot事嘅問題想問
我同一條友tg啦，佢喺中途比咗佢個電話，我好奇就save咗啦，然後佢見到我電話，我delete返佢喺我電話個contact都仲有，點解會咁嘅，有咩方法解決

冇得解決
A save左B電話落contact B就會喺tg睇到A電話

Tg group 會食message
成日某段時間會唔收msg
可以點搞

Whatsapp死機

有冇tg達人講下
我無開last seen 個陣 會見到佢last seen recently
但係我開last seen 會見到佢online...
咩玩法

係咪對等架
你熄左 都睇唔到對方？

呢樣我明
我意思係
呢一刻 我唔set 佢會係recently, 一set就見到佢online
好神奇

推！
呢排得閒返
有無咩idea？
搵野寫下 好想做野呀！！

有咩bot好寫
今日出左4.5

咩4.5? 無乜update呢排
好想寫野呀 係囉有咩bot好寫？
我有個idea、agent mama san、搞手只求打個和
快d搵我話我知有咩好寫 好想學野呀
網頁、bot、義工網頁
快d俾野我做

啱啱先發現tg咁好用

你唔使返工架咩
身為it狗應該忙到仆街至係

要的。放工想搵d興趣野玩下
叮噹可否不要老 陪我長高

咦，之前樓上既巴打好似問過有無得好似whatsapp咁favourite左個message
而家有啦喎

九巴個bot幾時先會再出現

我見隔離巴打都整左
你睇下用唔用到？
九巴到站時間telegram bot

暫時唔諗住開返 自私d講句因爲我而家唔駛坐9巴啦

有冇新聞時事相關

蘋果最近先識番開channel

Voice call 人地打黎冇ringtone notification?

唔明
你想set user specific 既鈴聲？

唔係呀，有人打比我，只會好似收到訊息咁
個mon 著咗
Lock screen 會有個bar寫有人打電話比你
但冇鈴聲冇震

呢層唔清楚 有無disable左對方個notification?
我係會響
等人答

群組啲人用錄音吹水，咁洗逐個開黎聽

幾時先會update 好需要呢個功能

我估難d有
而家揀language連中文都未有

音樂load完之後會唔會用咗電話容量

會 down左落部機 所以可以offline播
會霸容量

狗巴果個點用

閂左
九巴唔俾人用佢d資料
請用返原app

幫幫手叫佢整好個SEARCH去啦
中文要成句SEARCH先有

點樣先搵到多啲stickers? 成班frd岩岩開始用黎黎去去都係個幾款

多數都係入group save人地啲stickers set 或者join呢個channel from @herolun

多謝你 好好用

但係我起音樂file搵唔到 如果我轉電話應該點樣轉番啲歌落去

前女友 joined telegram

login返 telegram
開返youtube bot個對話
搵得返d 對話 不過可能要續首歌禁返一次下載

無啦無啦
molamola 一定係入mk group收兵同狗公

有冇人用緊telegram x

用緊等更新
有啲function冇咗

有咩特別功能？
同埋好似唔係official?
我有save d 密碼落同自己既chat
所以都係用返官方穩陣

係official

有冇人知點樣back up chat

冇需要
用whatsapp用上腦

想一野down 曬d相落黎姐

chrome好似有extension
不過係down d 字落黎
相唔清楚 下次得閒搵搵

今日好似推出咗 Telegram X

有咩特別之處

係built in swift 順暢得多

頭先DL左黎試
真係好順

多謝樓主呀!!!

咁會唔會用數據？定係down左落黎就唔會用數據？
Sor電腦白痴

down個下會用(用wifi down啦建議）
down完唔用數據

狗巴apps又慢又食數據

梗係用bot

無左

會唔會有啲已經有既python 可以直接寫埋係個bot到e.g youtube downloader 呢啲?

cls今日先知有咁方便既嘢
youtube個個真心神

用library python勁多

個tel X 真係好用好多

同埋之前有d group 以為block 左原來用X 會開得番

有無啲好推介

Telegram 4.7 has arrived just in time for the holidays!

On Android, this update makes it possible to log in to multiple accounts and quickly switch between them. Consider it a New Year's gift to your alter ego – or your dark side?

Speaking of dark sides: on iOS, the new version brings theme support, including two versions of a night mode.

Starting with 4.7, both mobile platforms also support swipe-to-reply gestures.

Read all about version 4.7 on our blog:

唔係好明
telegram library用 python-telegram-bot
yotube download 用youtube-dl

Description

我啱啱開始用, 一入到去已經有欄寫住"will stop service on 8th Sept 2017"
但運作正常

push 快d 1001

唔好意思問D唔關巴打Bot嘅問題
我想問吓如果你電話嘅聯絡人開始用Telegram
Telegram咪會另外再幫你開個新聯絡人，但所以資料都係一樣
例如你本身有A電話
A開始用咗Telegram，Telegram會再幫你喺你電話個聯絡人到開多個A
即係你聯絡人有兩個A一模一樣
有冇得閂咗呢個功能架

有冇巴士路線

原來九巴用得番?
咁可以del KMB app了

會咁架咩 你係咪android?
睇下部機聯絡人個度可唔可以設定返group返d聯絡人

閂左無開返啦啵唔通有鬼

btw
推到1001 此post已完

我用IPhone的
而家每逢有人用Telegram我就要自己去Del 個重複咗嘅聯絡人

我唔會 都唔知點解

Oh 我見到有post以為開番

想down ig d片 得gif 唔知係咪段片短得制

仲有咩投票bot
正負屌冇得自訂選項

好波

web版冇得隨機轉歌？

web版好似用返youtube咪仲好

telegram聽歌死忠

而家個youtube bot個收費係點

$0

我仲係度 佢話要比$20 但我唔知詳情

唔駛錢
但你可以打/donate 補貼下小弟 d電費

咁呢個點搞

再試下 岩岩改左 可能改少左之前

樓主會唔會再開telegram bot post
Btw Donate要through paypal??

through credit card
telegram payment 有得俾錢 你話正斗唔正斗

遲下再開 呢排忙緊其他野

準備1001 此po已完
多謝大家